# クラスメソッドとインスタンスメソッドの違いは？

メソッドにはインスタンスメソッドとクラスメソッドがある

オブジェク指向とはオブジェクの組み合わせでソフトウェアを構成する

インスタンスオブジェクトを作り出す

インスタンスメソッドは、インスタンスオブジェクから実行できる

クラスメソッドはクラスオブジェクから実行できる

クラスメソッドを用いるシチュエーションというのは外部からデータを取得する処理である

ファクトリメソッドとしての用途

クラスアノテーションとしての用途

# クラスアノテーションとは

# ファクトリメソッドとは
オブジェクの生成と処理を分離してくるのがファクトリメソッド　ファクトリパターン
# ファクトリパターン
オブジェクトを生成する専用の「工場」を用意する
インスタンスを生成するするクラスを作成する？
と
生成したオブジェクトを使用する処理に分離させるパターン


ファクトリメソッドパターン

ファクトリパターンが複雑化したとか
オブジェクトの生成が複雑化したとき
生成するオブジェクトごとにファクトリを作り、
ファクトリに対して共通のスーパークラスを作る



# 構造化プログラミングとオブジェク指向の違いは？
